點解captain marvel咁嘅樣

快

因為佢本身就係咁嘅樣

戲到方好多

點

好撚正

同一個人？！

係

而家都好正啊

呢幾張都係好撚方 但睇落無咁醜
係咪cm入面個髮型累左佢

我幾中意cm個髪型
但係正面睇會方 打側睇就好靚

同埋太重妝會無咁好睇 個張正面型既硬照真係影得太差

除左面型
佢五官其實好普通

始終好睇角度 唔係全方位靚
面方係好難就

我睇a4預告
雷神係佢面前召喚鎚個幕好靚喎

不論中西，國字面都係女強人既特徵，揀佢就係貪佢個樣夠strong，要靚女就唔揀佢啦

What is 國字面

依幾張唔同曬

因為隻眼無化咁勁 同埋拍復4先所以應該係個人電影化妝出事多

雖然Brie Larson Endgame look okay不過Emily 永遠係最佳人選

同captain marvel 好似樣
不過Brie靚啲